遲啲中共會唔會清算曾志偉

隻馬叫扎西德勒

曾志偉用藏語黎改馬名即係支持西藏
即係不承認一個中國
嚴重傷害我國同胞感情

清算埋迪麗熱巴，唔改漢名，支持疆獨

佢個仔黃到金

佢條底褲都好撚黃